屌，香港人真係垃圾到仆街。。。。。

個撚個鳩沖，有金執就話je
果然同蝗係同種

計角度就知樓主係邊個

應該住黄大仙嗰頭

IP都唔使check